# java-string-stringBuilder

Pobierz od użytkownika liczbę, która określać będzie ile wyrazów użytkownik 
chce wprowadzić. Następnie wczytaj od niego listę ciągów znaków na podstawie, 
których wygenerujesz wynik.

Wynikiem jest wyraz składający się z ostatnich liter każdego z wprowadzonych słów.
Wykorzystaj klasy String i StringBuilder.

